To je hezký pokoj. Napravo je televize. Vzadu je okno. NahoXXXe je lampa. Na stole neni kniha. Napravo je maknetofon. Na pokoj jsou 2 stůl. Na pokoj jsou 1 Muž a 2 žena. To je muž není hezky. Jsi malý muž. Nalevo je obraz. To je muž neni uklizí. To je muž se jmenuje Adam.
